咁撚得閒你班撚樣同我入嚟

屌你老味罷工唔柒罷
咁撚柒鍾意返工
屌你老味課又唔撚罷

不如咁呀有個提議
就係全世界同我休息呀仆街

在此我有個建議
不如搞個大龍鳳
唔俾班撚樣返屋企好唔好啊？

【投票區要幫手】你贊成立國安法嗎？